日本豬錢報數區

買咗二舊日本冠軍

買左半大

1k

$2500

會22

咁睇黎1:2先

日本仔死去拍GV算啦

中

仲有無？

1000 2:2

麻也係雞

卡勞幾時先肯戒賭

輸左1皮野

G

圖已 cap